###Перед первым запуском :

В файле src\com\example\resources\environment.properties

Необходимо выставить настройки селеноида, адрес, порт

Configuration.remote = "http://IP:4444/wd/hub";
		
###Метод запуска :

mvn test -Pui-test 

-P профили запуска (ui-test - онлайн набор)

###Системные Требования

JDK не ниже 11 версии